中大手足請馬上設立封鎖線防止外人進入 呢個係私人地方

呢個係私人地方啊 記者都唔可以入呀！

好心就低調啦 射箭訓練都公開埋出嚟

屌你老母臭閪 你班中大學生係咪戇撚鳩架 比共匪傳媒入左去直播 專登逐個影你地大頭同點佈陣

推！

靜靜哋贏

問題係業權係中大唔係中大學生
玩太串校長副校保你唔住
校長對上有校董校監

推 繼續三罷 吾好令血白流

檢舉

中大係屬於中大學生架 就算唔係學生 亦唔代表記者有權入嚟

唉

小心俾人影曬 做野小心

體育場練習射箭又有乜問題呢

防匪諜

#手足提醒 #戴罩戴罩戴罩 有記者係咁影人 手足小心保護自己

香港商報d仆街 屌 親中

靜靜地贏

都係個句有冇權入係保安話事
你一個學生係冇份/權

你有冇腦架 咁學生有冇權set rb 掉火魔呀 on99

推